［無圖］依家興買帽唔剪招牌？

咁咪可以拎翻去退

誰偷偷留下負評

戴一個禮拜天氣熱返拎去退

最貴係個牌

多張紙暖啲

之前已經覺得棒球帽張貼紙好怪，呢個直情成個價錢牌

仲話埋俾人聽特價$39

見過個女人連jacket成抽tag都唔剪 吊曬出黎連幾錢都見到

幫人賣埋廣告